今日有去東涌中學聲援嘅入晒黎！救人呀

話說就係今朝早有班廢老藍絲係保良局中學同標中之間圍屌聲援學生既舊生，有個白衫姐姐幫細路，跟住啲廢老攞個手機諗住打佢 白衫姐姐推開佢嘅手機然後而家俾人告刑事毁壞！😭😭😭俾人屈到上心口！

我地東涌人有完整片段做證，但狗要人證！！但舊生們大多都睇唔到（事件發生係距離學校大約百米既健康院果邊），因為有人拍片！所以證明左其實係有人睇到，但一直搵唔到拍片者！！！

依加冇人知白衫姐姐點比d狗對待所以唔該所有係今日11點到一點見到佢哋衝突可以做證嘅街坊請聯絡🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻幫手做人證！

推

Push!

東涌街坊幫幫手！

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

推到有人證

救人啊救人啊

推呀！

推！

賤撚到

Push

Video?

有d人要打
唔打唔驚，d廢老郁手你估真係無後果，唔好打頭或者推跌佢，邊個郁手郁腳就屈爆佢d關節

問下先
利申舊生
但唔係現場

我有片 但唔知相簿入面條片點po出黎，定係只可以放link? Sorry for p牌仔

再推

三推

放link可以

順手將逸東琴日斬人嗰單一齊推

【熱門】光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻止學生罷課

幫手推

補充少少！！
點解手足依加處於不利，係因為廢老打人果下好快（用腳踢），之後先有人過去開始拍片，令證據證明唔到手足係自衛，而見證到打人果下得周圍d藍絲

push

幫推

唔好報警

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

有無放片上fb d東涌群組到？

救人啊東涌手足！

個呀伯成個ET咁

搵左議員未

推，救人

Push 呢班文革垃圾

推 搵612/星火 幫手

個阿伯好撚樣衰